(學術討論)立法會財委會能否處理非香港地區開支？

如果根據律政司所講，唔再係香港地區內，立法會理應無權申請拿錢

而之後一切關於香港區內的開支，應該無權討論

之前申請的錢又有無違法？ 釋法如果有追溯力好似DQ咁，咁個1000億係咪又係違法拿錢？

其實件事好ON 9,

邊個話租左出去塊地就唔係你。

唔係你嘅又點租出去，所以話信袁國強話係高鐵香港段生仔唔係香港人就等比人JR 啦

認真無人理

認真，如果中國斷水斷電，香港可否又斷返西九地獄層水電？